友愛邨大量狗 手足小心

似揾野/揾人

因為月夕行動話屯門友喺友愛邨集合吖嘛

班狗信曬點知鬼影都冇隻

聲東擊西

講定先，果頭係屯門疫症重災區，想中招咪係果到巡多幾圈囉

獅子山

今晚上山又要小心

好多流浪狗吹緊風 慘

聽到佢哋話喺商場入邊搵緊人

獅子山明明話夜晚，佢一朝7點幾唔知上去做咩鳩

黑警冇人性

上左去

好似話拎哂唔顏色既旗同TG果d野上去

獅子山山腳有狗聞人

其他山頭都應該會有埋伏

拉咗個FA

笑死

哩個真係笑死

咬咗個

笑撚咗

有一個救護員唔好彩

冇帶野行山都冇咩機會告到

冇理由拎火魔行山燒山掛

最大機會激光筆

搵示威人士?